Crash Royale 有冇人用緊張蠻羊騎士

防反神卡，收單氣球單豬皮一流
不過Lm nerf硬
我而家用緊呢張

抽唔到

我challenge con番黎+用左1000石買到lv 10

btw 6蚊變左礦工

好爽，封死專打建築既單位
守完再反推
又唔比女巫生仔

氣球同豬會就咁企定定係度被打死

巨人，石人

Yes
不過石人好麻煩，太高血，而且正常識玩後面會有輸出
但係如果條友on99唔擺輸出係後面隻石會埋唔到塔

破人衝鋒都勁